破壞 Starbucks 令美國人好肉痛好反感

Starbucks 响美國走得好前，支持fair-trade、槍械管制，被美國民眾視為人權價值先峰，對於香港抗爭者破壞Starbucks 感到好肉赤同埋好冒犯，希望大家可以揀第樣，避過美國價值像徴🙇🏻‍♂️🙏🏻🙏🏻

閣下文盲？

會唔會係咁...

半夜+p ok!

Starbucks 唔打得 一定係用溫和手段要求唔再用美心合作

善用不推文回覆

Blocked

淨係美心其實已經夠效果啦
又酒樓又快餐店
拆元氣俾日本仔屌
拆starbuck鬼佬屌為咩

P

P牌，起底，不推文，block

徵
專業小小啦 點收錢呀

大家唔洗講啦
呢幾日都冇人裝修 講咩Starbucks 呀
半夜+P = 不推文回覆

【去開太子留意】奶共夾公仔鋪同黑驚合作

即係點？

咩叫不推文？新手有錯嗎？

你儍架，邊個叫你停裝修？叫你咪搞美國像徵啫

又話認唔撚著要走？但又瀨死係度做乜？咁撚愛國又落黎香港？唔死返上大灣區？傻鳩Block

識字少唔可以發言？

你搵個年年考第一係咪就岩L晒？

唔通朝早呀

你唔止文盲，閱讀理解仲有問題，btw你知商過唔過50？

唔係 Care 香港情況都唔入黎連登，以為你地好有水平，點知個個小我P牌

完全唔知你地講乜，無正面同我討論，淨係小我P牌

Block囉，成班唔識討論淨識block